★原來當年咸蛋超人監制叫 本多豬四郎！

same person?

本多豬死囉！

U watching 咸蛋超人？

本多輸死人

0.5/10
0.5分因為你標題粒星

本多豬四郎1993年2月28日卒於東京 一打膠唔使找

搵條死咗㗎佬話係我師父，老貓係咪想成個沈門狙擊U? 唔係四獸咁斯文，實有人爆U菊花